關於斯德摩爾歌症候群

睇咗一晚直播
發現狗係有傳媒嘅情況會同人討論
而且打到傳媒嘅時候會道歉
佢哋已經開始佢哋嘅宣傳攻勢
行動因為升級左反襯示威者有問題
當施暴突然變得溫和 而且開始有小恩小惠嘅時候
好容易引發斯德摩爾歌症候群非常危險

斯德哥爾摩症候群

Sor 讀書唔成打錯